覺唔覺波台好多attention whore

係唔係都開膠po刷存在感
究竟係無業廢老廢中太多定廢青得閒得濟
懶係幽默咁
覺
唔覺

正評都留低一兩句啦

Lau g 25

你老味就25
我唔反對玩下假膠
但日日洗又唔撚係好笑想點
siuma單野咁一開波on99都幾撚好笑
但D細蚊仔有樣學樣個個抽

唔好正評上一頁啦
講兩句

唉 對樓豬好失望

25

lau g留返係cc啦

上網要分黨派

係 希望某D會員自己檢討下

推